【發洩Post】搭手扶電梯唔靠一邊企嘅入一入黎

我屌晒你哋咁多人嘅老母
嗰啲情侶，啊伯啊婆，大媽乜柒乜柒，屌你哋自己唔撚趕時間就企一邊啦行埋一二邊啦！
就係你哋班仆街累撚到我遲到
問心顧己及人得唔得，面係人俾架係自己掉！
實有班人覺得冇問題，
我覺得你依啲人就係阻鳩社會進步。
香港就係多得你依啲腥港人

心聲
搭親東鐵綫個類都會想殺人

日本同台灣人都好自律
腥港人

I know that feel bro

Between 去到台灣都見到會有啲啊伯啊婆似老賣老
我唔差在屌埋

有冇出聲屌

我係走車之後輕輕留下一句屌

我認真鼓勵有同樣遭遇嘅巴打
下次要企出黎教育下班港豬
佢哋真係唔屌唔鬆化

未聽過手扶電梯

咁巴打實聽開樓梯

聽開扶手電梯

本是同根生

作為毒撚既我淨係夠薑嘖一聲，以示憤怒

阿叔我得閒鐘意 阻住你地班後生

我會首先講句唔該，冇反應就無視佢照行

有依個意識已經好好
Between 既你老母

咁冇計啦唯有惋惜遺憾香港點解咁多廢老

再附上圖片一張俾你哋依班仆街

最慘係佢大舊到條梯都俾佢霸撚晒

有d落下 見到唔係自己要搭個班車就收慢
但係我要搭個班車，通常俾佢搞到上唔到

我都好撚憎啲人企喺俾人行嗰邊，不過我覺得唔會因為咁而導致你遲到，預到咁'忟'唔係因為escalator都會因為少少阻滯遲到，一條escalator最多咪搭一分鐘 自己唔預鬆啲係你自己攞嚟柒

我屋企嗰邊走一班車要等15分鐘 俾佢阻到就要望著部車走 唔知咩情況唔好衝出黎柒

I know that feel bro 如果有幸搭輕鐵經常見到依啲

通想大大聲講唔該 之後都讓俾我行

冇錯啊巴打 要大聲啲先得 佢哋通常係聾